既然全港罷市唔成功 全市罷買得喇掛

消費力大跌 班商家一定比壓力政府